\section{Roboten}

\subsection{Labyrintgång}
För att snabbt sätta igång roboten att gå igenom en labyrint lägg ner
den på magen med benen ovanför golvytan i labyrinten. Slå sedan på
strömmen och vänta några minuter tills roboten har ställts sig
upp. Tryck sedan på den blåa knappen för att slå på det autonoma
läget. Försök att inte ha handen framför någon av avståndssensorerna
när du startar autonomaläget då detta kan få robotens ai att ta
felaktiga beslut.

\subsection{Uppstart}
För att starta upp roboten så är det bara att koppla in batteriet och slå på
strömmen. Man kan säkerställa att strömmen är påslagen genom att kolla på 
ledlamporna på virkortet och beagleborden. Om allting har gått bra så kommer
roboten att vakna till liv och ställa sig upp efter några minuter.

\subsection{Knappar} 
Det finns tre knappar på roboten, vilka har olika funktion. 
Dessa är placerade längst fram på robotens chassi.
\paragraph{Nödstopsknapp}
Om du vill stänga av servona så trycker du på den grå knappen, den stänger av
vridmomenten på motorerna. Denna knapp har även en rosa tejp med en dödskalle
fastklistrad på sig. Efter att knappen har tryckts ned så måste roboten
återställas för att få slå på servona igen.

\paragraph{Resetknapp}
Den röda knappen återställer båda mikrokontrollena. Den enda gången man ska
behöva använda knappen är efter att nödstoppsknappen har tryckts ned. Men om
roboten beter sig konstigt kan det hjälpa att använda knappen.

\paragraph{Knapp för autonomtläge}
För att växla mellan autonomt och manuellt läge trycker du på den blå knappen.

\subsection{Återställning}
Eftersom beagleboarden är ett linuxsystem så är det inte bra att bryta strömmen
om man vill återställa systemet. Testa istället först att använda reset knappen för
microprocessorerna. Bryt bara strömmen som en sista utväg.
